其實keroro軍曹真係好痴線

最近無聊睇返 貪佢夠輕鬆又好睇

然後先諗起 入面又有同性戀 keroro x TAMAMA 又有人獸 keroro x 摩亞

不過真係好好睇

Tamama 唔好雌性定位咩

但係性別係男

蝌蚪係冇分性別

tamama之前有女架 扮gay

依加係k隆星人

係條女痴埋去 我咁啱睇緊個集

Btw 摩亞真係女神

共鳴

kukukukukukukukukukuku........

個結尾係點

路菲亞神劍 10萬分之1

摩亞世界第一

係默示錄擊

揾子安黎配 痴線

D女勁好J

我都未睇曬全部集數其實

係 小雪、姚華都好正
不過我都係摩亞派

桃

連個老母都keep得好好

軍曹插冬樹

夏美

記得以前漫畫係成人向 有幾多色情位

最鍾意睇kururu 影夏美閃咭

媽媽大人真係呢

其實係 有啲似小新
開頭好多性感位，又露底
慢慢變左風格

細細個鍾意咩角色就代表佢第日既取向
媽媽：熟女
夏美：傲嬌
桃華：痴女
小雪：sheshe
摩亞：清純學生妹

咁睦實呢

桃華媽媽
夏美兩個同學

漫畫有露點添

你話呢

邊個露😂

桃華老媽係超級女強人 個征服到佢一定好正

Kerokerokerokero

GiroGiroGiroGiroGiro

好混亂呀! 樓主到底係講緊電視播個啲定係Foxy download 個啲?

Why not both

Dorodorodorodorodoro.....

好憎夏美

他媽他媽

摩亞唔係女黎咩

漫畫好笑d

軍曹哥呀

Galulu同Giroro

細個買左勁多kururu公仔 一樣款但唔同大細

我要曬

咁多個版淨係記得鄭嘉穎唱

仲有條女唱架

叔叔

屌 講撚起keroro h漫 果陣仲小學 去表姐屋企佢開撚左套keroro h漫叫我去睇 果陣唔知乜事以為係普通漫畫 一行過去睇到條撚 仲有啲鳩毛 好似係dororo 咁就冇左第一次

其實連細路仔（當係5至10歲個堆 都唔知個笑位係邊 點解仲要播

Kururu係咪鐘意摩亞

小雪

咁556個妹呢？

成人向

無咗第一次 不安

硬係覺得呢個post差緊啲嘢!

想問邊到有得睇返？

由細到而家都搵唔到把女聲係邊個，明明佢先係主唱

細個已經覺得kururu 好撚型
發明好多新嘢
仲有d kukuku笑聲

It狗都叫型

個作者咪就係VS騎士個吉崎觀音囉

佢不嬲都鍾意畫咸濕野架啦
有睇過VS騎士就會明

細個喺foxy down左套keroro大電影3 結果變左肥鬼婆沙灘扑野
嗰陣仲要開大個喇叭 全家人望住幾尷尬

kururu

表姐

漫畫係咪出晒好耐
之前睇到出隻咩KERORO 2號咁上下既野就冇睇

煩閪

Get up,get up,get up!
精兵都好勝
義勇義勇要出戰一拼
要操縱未來誓要出擊
越過了星空出征
要得到尊敬
「小心呀 要咬緊牙關呀」

Dororo呢

最鐘意依首 明天應更好應更天晴~~

最難聽係肥杏嗰首

我到依家都仲會無啦啦唱

邊一集？

單行本第三集
人生第一套入手漫畫，當時仲係小學生，仲要阿媽見我成績好買俾我，但唔敢講裏面有露點

唔好屌殘體 純粹覺得好可愛

我鐘意夏美 但我唔係傲嬌
最鐘意dororo 特別係開啟心靈創傷開關
然後開始變虛線 透明 最後消失埋

我都係
仲要扮女聲唱埋

嚇一跳糯米糍 [violet]

又話鍾意摩亞但又dislike

Dororo型毒撚

好掛住軍曹

第一集劇場版 係咁叫 重睇啦

到最後侵略到地球未？

佢嘅任務唔係保護地球咩

第一季ending好熱血架

無人見到佢呀

共鳴
之前啲大電影都有入場睇

幾時有6阿

南北西東 環遊途中

Ku Ku Ku Ku Ku Ku Ku

Same 泳裝夏美我仲記得
我爸見到拎貼紙貼住左

我淨係記得556
哈哈哈哈哈哈

漫畫係唔係仲出緊？

我都記得 好正

係咪全部女既k隆星人都係蝌蚪

邊個係Dororo

GO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彩色組合櫃

以前細嗰個個都想做Dororo 同Giroro
而家大個睇返
Dororo 就係毒撚
Giroro 仲慘
佢只係一隻兵
睇返其實做Keroro最好
逍遙快活又樂觀 最慘都係比上頭屌吓兩句
但之後都可以繼續玩返佢嘅高達模型
而家人大左反而先覺得其實做Keroro係最好

我要幫IT狗平反

屌
個GO!!!!!!!!!!!!!!!! 同哈哈哈哈有聲

Kululu先最好，以前唔知係校級定點之後落黎做曹長
做乜都得，連夏美冬樹都要搵佢幫手

Keroro係咪有h漫？

高級IT狗

以前好鍾意夏美

子安武人配kululu

套野有基魔

因為最初真係成人向
話咁快就20周年啦

屌乜春黎

最初期畫風

見你講完即刻搵黎睇

夏美要比佢影寫真，賣比其他外星人

細個成日都諗唔明點解軍曹係隊長但曹長明明大粒啲 依家諗番其實係因為keroro有父幹

Keroro以前唔係好勁既咩
潮濕個陣個狀態好似話話可以最強 不過好似淨係講過一集

睇唔到

冇人提起佢

有集做侵略度心理測驗，佢聽完笑話係度hehehe笑好撚鳩

Btw,佢係夜神月配音 一見到dororo就覺得佢會講我係新世界既神

黑人牙膏

好中意睇夏美同giroro條線

lm

要睇埋粵語版
男子高中生日常

tamama衝擊波

6頁都見唔到有共鳴

有集摩亞飲醉酒係咁叫軍曹叔叔搞佢
同埋 有集雪場迷路
桃華引冬樹搞佢取暖

漫畫版

睦實

KerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokeroKerokerokerokero

btw細個成日J佢啲h漫 夏美帶假撚插小雪

搵唔到

睇桃華做雙面人 好好笑

以前最鍾意giroro
佢表面上好man，但又暗戀夏美同成日怕醜，
好得意

細個到依家都勁想要623支筆

漫畫版
最鐘意佢 桃華
Btw keroro同tamama啲互動好正
又成日撚伍長

伍長好慘
各方面都係隻兵

桃桃又可愛又為自己鍾意嘅嘢付出簡直係女神世界級好女仔 病驕加分
小雪忍者ver嘅腿

看有五隻青蛙真不錯

其中一幕姐 其他都好兒童既

賢妻

唔想睇殘體字既可以去YouTube 有粵語版
想睇日文原版要去bilibili

我咁啱琴晚睇緊依集

我最愛夏美 姐姐型

到依加我都唔知係咩黎

你睇大陸版配音 ？

好鍾意giroro 佢平日最惡最認真，搞笑起上黎真係好正 依加睇都仲笑得出

曹長應該係會keroro 小隊最強人物，記得keroro小隊對garuru 小隊個陣，得kururu冇苦戰 一開頭比人做底係因為唔認真

唔係架 睇返佢個設定，keroro個能力係好勁，係去到地球懶左先咁

kururu個軍階本身好似再高幾級
因為hack入總部先比人降級
但都仲係小隊最高軍階

其實keroro個粵配配得幾好 一啲都唔覺得突兀

正呀樓豬夠唔夠瞓

不論係粵語版定日文版都好煩

其實百變小櫻都好顛
又師生戀 又同性戀 又兄妹戀

佢個好淨係喺後面講sorry

好前衛

仲有摩亞埋身

有冇人知到邊到有日文版既漫畫同埋動畫睇呀

比定你

細細個睇過100次以上一定唔會記錯

最好笑係邊集

我記得有集係要縮細打智慧齒好撚好笑

有集好似係講Keroro訓咗覺 發咗個夢 之後醒返嘅事同個夢一樣 點知每日都一模一樣係咁重複 有冇人記得最後係點結尾 唔記得咗

忘年會？

其實漫畫版一直都係成人向，又咸又陳年動畫梗，細路鬼識睇。
係動畫化左之後發現細路仲有市場，跟住漫畫同動畫都收斂左?

利 動畫化之後就無睇

佢既存在本身就唔知為乜
一有佢既集數 即刻熄電視

唔係夜神月呀，係櫻木花道
「左手只係輔助」

以前睇果陣覺得佢同冬樹最襯

我覺得睦實好好j

無限loop嗰個吖嘛
好似係桃華發嘅夢
唔係記得好清楚，總之大概又係kululu啲法寶搞出嚟嘅

唔係hack入總部
Kururu 係玩鳩個上司先俾人降職
Kururu

Sor,原來係話粵配

Keroro有父幹喎 佢老竇都係校級

Kululu

係咪完左啦？

求職h漫

以前好鍾意gururu同夏美

呢個真係笑死

以前追日語版追到11x集就冇追了

其實動畫版好兒童化 每集都好有教育意義

係咁撿組合櫃

K窿星人條尾 = 處
有集tamama個徒弟落地球

細個成班同學都鍾意kururu 成日扮佢奸笑

睇完示範表姐就同你實戰??

Dororo係草尾毅
夜神月係宮野真守喎

兩個都係梁偉德

@皿@

有都冇人翻譯？我自從有新主角之後就冇睇

有桃華呢啲女真係不得了，有錢又痴女，武力值高又可以保護自己

粵語版好好睇
個時睇tvb 個結尾睇到喊

洗泳池大戰果集

明天應更好應更天晴

第二季最尾比garuru打嗰幾集
緊張到好似睇戲咁
但係又不失笑位
好似dororo一嘢就ko咗佢宿敵嗰吓真係笑爆

比佢更冇存在感

哈～哈哈哈哈
GO~!!!!

用爪果個忍者？

日向秋根本人妻中的人妻

點都唔夠 小魔星 勁啦，動畫同漫畫完全兩個年齡向黎

其實隻野來歷點係點？ 好想知佢點解半人半機械

西澤桃華[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)

哈哈哈哈哈
哥哥你唔好咁嬲啦...

媽媽先係

桃華老母嘅格鬥家故事

邊度有廣東話睇番？謝謝

patpat燒炮仗

唔記得係咪五十幾集左右, 講佢地要走, 有幕佢地既基地一路消失咁都幾有感覺, 但最尾話原來返去BODY CHECK定唔知做乜, 頂佢.

有冇人知邊一集?

默示錄擊

以前覺得裝甲夏美好撚型
Byw好多point都係明左日文之後先知佢講咩

有個好老豆咪可以咁
好撚現實

朱茵

太...太過份啦... Keroro又唔記得左我
btw而家仲有無dororo既模型買?

識貨
啲毒撚就最鍾意小雪

果陣好似睇到打完必殺仕事人之後果啲集數後無再追
好似去到有集講Dororo之前隊暗殺部隊首領定唔知咩
想追返

我講粵配

以前好似睇過日向秋既h漫

more

啲h漫好好j
夏美摩亞腳交顏騎

桃華下化

愛莉莎

原來咁多人都唔知係朱茵唱

點解冇新動畫/電影
動畫有集講全部人入咗遊戲機世界玩RPG
睦實做boss死咗之後仲有dororo做final boss
夏美有套盔甲好型，要giroro示愛先除到
仲有笠痴痴超人、蛇～同埋冬樹屋企隻幽靈
好多好多回憶

睇過套h漫係桃華老母x冬樹老母

最記得kururu成日搵夏美拍av

搶我對白

朱欣

有線先係朱茵唱
唔知好正常

有線兒童台版先係

想睇返tvb粵語版，邊度有link

對唔住啊 對唔住啊 哈哈哈哈哈哈哈

感激

究竟夏美同睦實最後有無一齊到呀

抗拒唔到蕉皮既誘惑

嗰陣好似係星期四五1715咁上下做
係啲細路放學時間
點解可以出得街

睇你想接受卵生家胎生啦

好想強姦冬樹同睦實

印象中嗰集係夏美變咗做狗乸？
細嗰睇點會諗呢啲

動畫都仲有大量陳年動/漫畫gag
細路仔一定睇唔明其實，根本好多位唔知有乜好笑

電視版畫到冬樹都對佢有 feel 咁款

有個食咖哩食到變黃皮
唔記得佢叫咩名？

好鍾意漫畫，成班青蛙好on9

成日扮下講大道理，人設夠鮮明，又多動漫梗，講下d 作者都唔會follow up既伏筆

先遣部隊果幾部機械人，完美咁收左幾個伏筆，故事又感人

但係已經搵唔到有地方有得睇最新既集數

佢敢出新keroro已經係個好大既突破，一開始都唔睇好，但係人物塑造又救番曬個故事

明明故事係侵略地球，但係故事意識就係反戰

睦實冬樹
宜家諗諗下…冬樹睦實都幾好味啵

傻瓜青蛙！

超鍾意kero球

屌你老味
向公司阿姐隔離笑左出黎

細個扭/買埋啲山寨鎖匙扣 chok下佢之後對腳會喺個頭到出嚟

夏美my love
kiss me tender
and hold me tight forever

到底Tamama係女扮男入軍隊定係佢只係未成年？

屌，我都呢幾日翻睇緊

未成年

旁白已經試過無數次話過佢係男仔

個招係第二招黎 人地片入面都講左係絕招
有幾分之幾個個係 tvb版用既默示錄擊

你重睇啦

終於有人開po啦 以為冇人記得呢套

我想問咁我錯左啲咩 ？？？

你話
路菲亞神劍 10萬分之一

你都證明左粵語配音入面係有呢招，咁你問我係咪睇大陸版做咩？

我柒左啦 咁

但係我想講，上面條片啲配音同譯法改撚曬

但係無第一套咁好睇

係冇咁好睇，但呢套叫做有得睇下第二個keroro之後d劇情，漫畫第二個keroro出場之後都冇人譯了，同埋呢套個結局個人覺得算係ok

一有556必skip
睇番d童年篇就會覺得keroro真係好撚仆街
有集講佢地3個搭鐵去左個無人既星球，
3人夾錢買野飲，dororo出最多錢但無得飲，keroro無比錢都好意思飲哂一罐果集
真係睇到好炆

第一次睇556都唔太反感，之後覺得極煩膠

556好煩 有佢都唔想睇

細個有個同學妹撚似kururu，又係勁厚眼鏡，成個人陰陰濕濕咁

起碼我細個唔明 宜加明了

睦冬

哈～哈哈哈哈…
Goooooo!!!!
癒着！

老實講香港配到佢咁煩膠算唔算另一方面嘅出色？

絕對算
其實其他角色都配得好好
Tamama配得返個種扮可愛feel
Keroro 講野又有日文版feel

今日youtube一次過睇左20集

所以多數人鍾意dororo多過keroro唔係冇原因

好正 幾其keroro啲打鬥動作戲份隨時做得好過一般輕改動畫

記得好似有一集講小雪定夏美比人以為援交

有冇集數係講冬樹+摩亞

冬樹大人~
夏美大人～
媽媽大人~
Tamama 衝擊波！
個記得標題一定加是也

keroro 做家務好可愛

dororo好慘
好憎細個既keroro

有聲

黃宗澤 巔峰力作

仲有幽靈（咩冠世小姐）

都係覺得佢老母正d

算唔算ban圖

我都覺 行路個啲聲

呢套野根本好多淫位

圖？

睇下樓上

個作者成日拎高達系列出黎
係咪都要比版權 笨大？

有一集睦實畫左隻 shinning gundam出黎用shinning finger 笑死我，仲要揾返個配音員出黎嗌招式名 （日配）

秋。櫻/秋

仲記得細個識畫曬佢地5隻野 咁就10幾年

首片尾曲有教

有一集係用返呢首曲畫桃華

Between 主顯蘭我鍾意有線版多啲

好似日本皇軍 不了

有無邊幾集特別好睇既推介下?

kerokerokerokerokerokerokerokerokerokero......

101-103左右 個長篇好正

朱茵把聲好似tama仔

Yes

Tamama係女黎，佢老豆生唔到仔先當佢仔咁養，係作者講

笑撚到我

Source ?

其實似皇軍咪即係承認咗佢哋係侵略者囉
當年有啲戇鳩左膠咁講，我已經覺得佢哋個腦唔撚識變通
又係啲鳩叫釣魚台係中國人嗰類無腦濕鳩

有無人覺得小雪好bitch 成日show off 想住出風頭 引人注目 跟住又要扮係唔覺意

以前有

最衰tvb版Keroro 淨係配咗第一季
佢把聲真係好襯主角 換咗就無心機睇

原配音 周文英

第一季個把聲cute d，不過之後個個我都覺得幾好